唔洗再講爆唔爆舖啦 爆多兩下慣架啦

當初一開波雨革警犬用催淚彈都全城嘩然架
結果今時今日一日用百幾粒催淚彈
開布袋彈橡膠子彈甚至實彈
班黑心香港人都無乜反應
當初警犬暗角打獲都引起全城關注架
今日就鏡頭前明打獲都無人理

之前撞爆立法會玻璃都左膠制止
結果爆完咪乜事都無

聽我講啦 香港人出名係咩？適應力強呀嘛
爆多兩爆佢地就慣架啦 好似例行公事咁
不過文宣要做好
同埋見到啲師奶南亞趁機偷野制止下囉
到最後爆多幾鑊香港人都適應唔到
咁咪討論下係咪停下爆舖好

最後 呀叔我同大家講聲 犯法唔好嘅 爆舖唔啱嘅

同埋大家要好明白 即使有大台都好難統一意
更何況而家無大台 你有你想法 我有我諗法
你嘅諗法唔係100%完美架
虛心接受同路人相反意見啦
唔好人地提出相反意見就話人地五毛/狗/帶風向啦

好似今日咁 宣唔宣布臨時政府 今日仲出唔出
時事台嘈到拆天 係咪唔記得咗一開始嘅不割蓆呀
而家加多條「不內哄 」
有咩唔啱咪大家傾下 對同路人唔洗咁harsh嘅
唔洗開post個標題內容屌曬老母咁
你唔冷靜開post 人地咪唔冷靜回你
對政府可以一步不讓 但對同路人要有商有量

香港人乖豬啦❤️

好post 推

正解

1分鐘都無 你睇得咁快？

樓煮ac俾人hack咗？

慣唔代表做得好咼

［執倉］整理兵器倉庫

問題係依家個個覺得有問題呀架
習慣還習慣 唔岩還唔岩
你對住黑警都識得講唔好習慣濫捕
就唔好用同logic反對同路人，叫人習慣

你講裝修

係 你快啲俾番個ac我
否則report你

所以咪話如果真係咁多人路接受
咪討論下停唔停 唔係一開始就5毛/狗/帶風向

sorly 係裝修

政府話要止暴制亂，之後就一大堆人叫大家休息

心照啦

做相反既野先係正確方向，每日都出街玩下就岩喇

終於有個正常post
帶風向班友
衰過3毛5毛藍絲
支持

你講裝修？

發夢咋樓主 push

個個係咩人?
我身邊個個和理非都支持
樓主唔係睇左幫港出聲?

我自己覺得爆美心 360嗰啲 同困學生嗰啲鋪又真係冇問題喎, 不過爆啲冇做呢啲嘢既藍店就唔應該囉。

係決定呢件事繼唔繼續之前係要了解咗個問題喺邊去改善咗先, 唔係一刀切停哂呀。

乜都慣 五年前就唔洗輸啦

推

我屋企睇live 見到咋

先唔講其他
絕對同意唔應該有反對意見就話5毛
咁樣根本冇晒討論
其實而家出去望下d post會發現連登開始分裂
就睇爆舖呢件事
支持post入面個個都支持
反對post入面就個個反對
好似平行世界咁 我只能話咁樣唔會係好事

push

so true
pish

時間就係金錢，裝修最緊要講效率，知道未？

孫子兵法曰：故智將務食於敵，食敵一鐘，當吾二十鐘